[開定] 哥迪奧拿：曼城需盡快輸場波

各項賽事連戰連捷，哥迪奧拿目前可謂是英媒的「天之驕子」。近來，他就在接受採訪時展現了一把自己的幽默感。

英國記者問哥迪奧拿如何應對球隊在連勝後所產生的懈怠，哥迪奧拿表示：「你啥時候見過一支球隊贏了4-0然後懈怠了的？你贏波之後，球隊會更加舒服，精神面貌也更好。」

然後哥迪奧拿話鋒一轉：「但是我很清楚，我們的連勝遲早會終結，或許我們需要一場失敗，越快越好，當然我是在開玩笑的，但你明白我的意思，我們需要一點什麼來讓大家冷靜下來。」

今晚輸俾利😚😚😚

玩撚完🤧🤧